[女神之戰] IU紅色碎花裙 vs 允兒黑色碎花裙

iu
yoona

夏天就應該穿上波西米亞風格的長裙，光著腳丫，吹吹海風，踏踏浪花。最常見的波西米亞長裙圖案是小碎花。今天的碎花裙有兩種風格，一種為成熟玉女風，一種為清新可愛風。你會更愛林允兒的黑色碎花還是IU的紅色碎花呢？

先看看林允兒的黑色長裙，非常密集而又緊促的小花不規則排列，整體花紋上沒有其他點綴。V領設計，領口系上較為少女的蝴蝶結，袖口和腰部作收緊，腰部曲線立顯。林允兒的這件長裙的裙擺並不誇張，反而有些拘束。這種雪紡的質地本來可以唯美的隨風飄動，但是由於作了大波浪收緊，所以並不明顯。而最礙眼的還是腳上這雙黑色堆堆襪搭配黑皮鞋。為何不選擇清涼的高跟鞋，即使不是高跟鞋，也不要穿上堆堆襪。這種天氣這種搭配，看著容易犯尷尬症。林允兒全黑的搭配顯得壓印，如果換做是其他人穿，肯定一秒變大媽！

再看看IU，同樣是小碎花。人家的花朵明顯較大，且較為稀疏，白色花朵映襯在紅色短裙子上，整體非常和諧。裙子在設計上也是比較有特色。圓領系上一排復古風格的扣子。幾道壓褶紋線，打造清新可愛風。再來一條壓線白色蕾絲邊，和白色小碎花相互呼應，少女感十足。IU最後再穿上一雙透明鞋跟的高跟鞋，大長腿立顯！從短發到短裙，從短裙到涼鞋，一股夏日的清涼風迎面吹來！

林允兒的成熟玉女風PK IU的清新可愛風，你會更喜歡誰的風格？我們評論區見！

無得比啦 一個對腳已經合唔埋

細個鐘意yonna 大左鐘意iu

港仔最愛既長腳

對腳咁怪嘅

估唔到係連登今時今日yoona都變左地底泥

允兒真係太瘦喇

係同iu 比姐

唔算地底泥, 只不過係同iu比既話就....

以前高登勢均力敵架
不過睇完民宿都係覺得yoona屈機d

多得我, 果陣d人未真正了解iu既魅力姐, 人地韓國一早就已經"iu>允兒"呢個講法

太瘦, 不過睇得出本身腳型都一般

兩個都想砌

壓力太大掛

允兒沒有床照...允兒勝!

哪,老友還老友...係你逼我咖...!

我身為一個SONE...背後收埋支士巴拿...係好合理咖!

yoona營養不良 O型腳

屌你見允兒圖係上iu係下
快手正皮咗

算吧啦

sm成日迫人減

跳舞好睇d?

他朝君體也相同

我真係唔知講乜好

我允世界第一

允兒

戀童

agger

IU有初戀feel

允兒有肚餓feel

骨既吃法有很多種

嫩嘅贏

雞嘅食法更加多種

好似允兒嫩d

林允兒世界第一

兩邊都咁正

IU 正好多

冇嘢好講，我允世界第一

Yoona世界第一

次序錯左...

iu好快睇厭 係民宿睇yoona正好多

性格都正好多 第一季孝利好似湊女咁
二季yoona乜都識做 連孝利都安心交哂d野比佢

仆你個街條女對腳正撚到

讓那 飄呀飄呀的裙 挑惹起戰爭
賜予世界更豐富愛恨
讓那 擺呀擺呀的裙 臣服百萬人
對你我崇拜得太過份
為那 轉呀轉呀的裙 死 我都慶幸
為每個婀娜的化身
每襲裙 窮一生 作侍臣

都唔明iu咁樣衰有咩好j
話佢純情但又成日凸點

你咪淨係睇到件衫 有乜露咗比你睇

咁即係露底都得啦

點同呀 你點都係睇到外衣部份 底褲已經係內衣

堅定流呀

iu

允兒世界第一

內衣都係無野睇架啵

不如你話我知一個清純嘅女仔係咪應該會因為凸點而覺得怕醜？

同你個名一樣

太瘦搞到有老態 有得睇好睇

留名

yoona = public old G
IU = my private G

淨係講樣嘅話，9條街都唔夠iu輸

聽都未撚聽過...

明顯鳩up...

係
其實佢唔大個
但樣真係開始老

like this ?

天使人靚心靚洗撚同啲黑心狗解釋咩...

允兒人又靚 性格又好 點比啊

樣既話一定係允兒架啦 亞洲有幾多個可以靚過佢 腳就唔洗講 一定iu , 允兒對腳不嬲都唔得

Yonna肥返d就好 太瘦
Iu先係完美

唔小心禁錯正皮 心在允兒嫁

衣著對比一定係允兒贏，佢襯衫不嬲係韓國明星屬於好睇果堆
iu呢條裙好老套，襯埋對鞋好肉酸
樣就2個都靚既，但iu童顏襟老d，允兒太瘦開始有老態
身材就iu
結論: 兩個我都屌唔到，是撚但啦唉關我撚事

Yoona真係靚足咁多年

成日sm人

你拎全韓國最正嘅女人嚟同IU比較
平時就話IU正啫，但若果拍埋去YOONA到，係無得鬥

yoona肥返d唔知可唔可以同iu一戰呢

唔可以
呢啲骨感型 一肥左會成個人睇落好漲

Iu 樣 波 腳 都比允兒好好多

我好佩服樓主呢份直到世界末日都會繼續share IU高質圖嘅堅持

樣: IU>允兒, 允兒排牙唔係好靚, 對笑容影響好大, 同埋唔知係唔係太瘦關係, 有D鞋秋面, 長面, 而IU面型比較圓潤, 睇落比較舒服自然, 不過點講都好, 允兒個樣都算係top tier

波: IU>>允兒, IU雖然唔係好大波, 但只係允兒瘦到得返AA cup

腳: IU>>>允兒, 呢樣唔多講了

驚佢脹到一舊舊, 好似金所炫咁

以前的確係允兒靚過iu
但依家iu唔識老咁 iu贏

樓主驚too much負皮 用埋啲那渣手段

iu 樣 輸嘅差距唔會夠允兒對腳輸得多

你咁講...第日IU 都會變盧士燕啦!

拍K2果排真係正到漏晒油...

IU IU

加多項歌唱PK啦
IU 韓國SOLO歌手, 鬥韓文歌好似大蝦細咁.
就鬥外語歌啦. 咁岩 小幸運 大家去台灣都有唱過

正評IU

負評YOONA

負皮

臭

up乜春

差六票咋 sone全面進場

iu除咗飛釘有咩正過yoona

腳

允兒正好多喎

Yoona for sure

ummmmmmmmmmmmm

你po依幾張圖好似處決梗iu咁